% Download aktueller Karten:
% http://www.wms.nrw.de/geobasis/wms_nw_dop20?FORMAT=image/jpeg&VERSION=1.1.1&SERVICE=WMS&REQUEST=GetMap&LAYERS=nw_dop20&STYLES=&SRS=EPSG:3857&WIDTH=3600&HEIGHT=3200&BBOX=845600,6793700,846500,6794500
% http://www.wms.nrw.de/geobasis/wms_nw_dop_overlay?FORMAT=image/png&VERSION=1.1.1&SERVICE=WMS&REQUEST=GetMap&LAYERS=nw_dop_overlay_ortsstrassen,nw_dop_overlay_ortsstrassen_beschriftung,nw_dop_overlay_kreisstrassen,nw_dop_overlay_kreisstrassen_beschriftung,nw_dop_overlay_landstrassen,nw_dop_overlay_landstrassen_beschriftung,nw_dop_overlay_unbefahrbare_wege&STYLES=&SRS=EPSG:3857&WIDTH=3600&HEIGHT=3200&BBOX=845600,6793700,846500,6794500&MAP_RESOLUTION=200

\section[Lageplan des naturwiss.\ Zentrums~(NWZ)]{Lageplan des naturwissenschaftlichen Zentrums~(NWZ)}
\ifthispageodd{
	\fibelwarning{NWZ-Lageplan sollte auf einer einer geraden (d.h. linken) \MessageBreak
	Seite beginnen, beginnt aber auf Seite \arabic{page}}
}{}

\includegraphics[width=\textwidth]{res/lageplan/physikvonoben_edit.jpg}

\vspace{3\baselineskip}

{\large\RaggedRight
\begin{minipage}{0.54\textwidth}
	\begin{enumerate}[labelsep=*, leftmargin=1.2em, series=lageplan]
		\item Institutsgruppe~1~(IG1) mit:
		\begin{itemize}
			\item Physikalisches Institut~(PI)
			\item Institut für Festkörpertheorie~(FT)
			\item Institut für Materialphysik~(MP)
			\item Institut für Didaktik der Physik~(DP)
			\item Technik und Sachunterricht~(TS)
		\end{itemize}
	\end{enumerate}
\end{minipage}
\hfill
\begin{minipage}{0.45\textwidth}
	\centering
	\includegraphics[width=\textwidth]{res/lageplan/1_ig1.jpg}
\end{minipage}

\clearpage

\begin{minipage}{0.54\textwidth}
	% „resume“: Nummerierung fortsetzen
	\begin{enumerate}[resume*=lageplan]
		\item Kernphysik-Gebäude
		\begin{itemize}
			\item Institut für Kernphysik~(KP)
			\item Institut für theoretische Physik~(TP)
		\end{itemize}
		\item Angewandte Physik~(AP)
		\item Mensa \& Viva-Café
		\item Parkhaus
		\item Mathematik
		\begin{itemize}
			\item Mathematische Institute
			\item Hörsaalgebäude der Mathematik
			\item Seminarraumzentrum~(SRZ)
			% % LaTeX-Warnung deaktivieren
			% \hbadness=10000
		\end{itemize}
		\item Zentrum für Informationsverarbeitung~(ZIV)
		\item Prüfungsamt der Math.-Nat. Fakultät
		\item Hörsaalgebäude der Chemie
		\item Institut für Geophysik
	\end{enumerate}
\end{minipage}
\hfill
\begin{minipage}{0.45\textwidth}
	\vspace{-0.5cm}
	\centering
	\includegraphics[width=\textwidth]{res/lageplan/2_KP_TP.jpg}
\end{minipage}

\vspace{1ex}

\begin{minipage}[c]{0.45\textwidth}
	\includegraphics[width=\columnwidth]{res/lageplan/3_AP.jpg}
\end{minipage}
\hfill
\begin{minipage}[c]{0.45\textwidth}
	\includegraphics[width=\columnwidth]{res/lageplan/4_Mensa.jpg}
\end{minipage}

\begin{minipage}[c]{0.45\textwidth}
	\includegraphics[width=\columnwidth]{res/lageplan/9_Chemie.png}
\end{minipage}
\hfill
\begin{minipage}[c]{0.45\textwidth}
	\includegraphics[width=\columnwidth]{res/lageplan/6_Mathe.jpg}
\end{minipage}

}
